一人一個25歲以下既波台會員！

世界情色王
Xavi_Alonso
ON撚9 （智商10碎)

樓豬

正評自己

負皮了整個post

我15碎

我form 3

咪扮 未聽過曼迷係30歲以下

狗既壽命通常得十幾年wo

請珍惜港父

師兄咁高汁唔似

樓主岩岩夠16醉出泥7仔返pt

狗好少捱到30歲

狗隻年齡？

我未出世

《食物業規例》（第132X章）（規例）第10B條規定，任何人不得將狗隻帶進任何食物業處所內，並訂明任何從事食物業的人不得明知而容受或准許狗隻在任何食物業處所內出現，除非該等狗隻是導盲犬，或執行法定工作的狗隻（如警犬）。違規人士一經定罪，最高可被判罰款10,000元及監禁三個月。

我計返人類年齡都大約84歲

Wilson Chiu

P. 祖連奴

以前高登時期成日笑車迷成班dse都未考

宜家佢地個個都準備u grad了

犬隻？

我實碎

yes